因為尋日呼籲 退晒Group

好迷茫 無晒資訊頻道 好怯

怯就輸一世 10點 立法會

Same 吾知而家點做

完全唔知邊度需要人
我朋友已經散隊 失望既絕望既
單人想再組隊並行都無左咁既機會

我唔小心退咗grp

Del gp既del gp散既散
我地無可能咁樣就算

支持樓主開grp

尋日係連登見到有facecheck tg gp 應該安全啲?

做admin一定要用太空咭

我做開爛頭卒 又唔多手足 開個gp=報廢